[公投][有圖] 鄭家純 定 李彩華 笑起上嚟個樣甜啲？

正評 ：鄭家純

負評 ：李彩華

大家會點揀？

負皮左

屌你老母

正 thats what i want

負皮係比樓主

why?

OK you win

鄭家純

李彩華多人鍾意啲

不能只有我看到

無伏

你老母俾支那狗屌